有冇人覺得Helena Bonham Carter啲演技真係好屈機

由外到內，再由內去返外

剛喺明珠台睇緊佢做仙女

FIGHT CLUB

正邪都入型入格，每一套戲係咩位置到係亮點

好鍾意睇佢做奸角